投訴五毛狗"理睬尼采"acct 307619及其分身acct "零朮無限"不停屈毛。

理睬尼采 條五毛狗及其分身第一時間派負皮

連仔做野啦

五毛狗 理睬尼采 入黎講兩句啦

30萬後真係特別多奶共狗

奶共狗係弱智，但五毛狗係收錢囉

乜唔係減咗人工變一毛狗咩

我覺得香港班五毛狗無減人工囉，港豬企得好硬唔肯減架

係喎條五毛狗"理睬尼采"人307619又真係30字頭新account, 共狗真係開左好多新account比班五毛狗上黎連登攻擊異己。
另外佢隻五毛分身"零朮無限" 197563 係疆屍acct黎，係從來唔出post ，佢只會用呢個acct屈毛，同主acct "理睬尼采" 一唱一和攻擊連登仔，一貫五毛手法。

理睬尼采同佢班分身五毛潛哂水，笑撚死我

乜五毛會開post叫人睇莊正?
會叫人關注西九被捕手足，又話整合六月至今的文宣圖，不如你屈埋我係五毛

咁你有無睇條五毛週圍摟屌屈毛?
正常user會無鳩段段摟週圍摟屌，衰撚左就搵分身acct 出黎屈毛? 你只係睇都隻五毛狗一部分，或者你都係條五毛狗其中一個分身

我夠日日出post屌蝗屌黑警屌cctvb，我夠不停叫人幫襯黃店啦屌鳩藍屍，但條五毛狗同佢d分身acct 就屈鳩我五毛，又唔撚見你出聲??

我只係路過見你話人五毛，再去睇下人地點五毛法，但點知原來唔係，五毛會開依啲post真係幫自己人倒米，有唔同意見好正常，但唔洗下下屈人五毛

你咁撚得閒咪問下你隻五毛狗fd，佢同佢d分身acct點屈我毛啦，我從來唔會主動搞人，但比五毛狗搞你會扮睇唔到?

我剛剛先睇到，點出聲

你上面啲圖都冇理睬尼采喎，另外兩條友就可能似五毛

197563咪佢分身囉，佢無鳩段段走去我post屌我五毛比我屌番轉頭ko左，唔到兩分鍾佢分身197563就係我其它post紅色大字屈我係五毛

無證無據 賊喊捉賊
我夠可以話你係林奠分身
花埋啲on9時間做鍵盤戰士
同個鍵盤過人世咪得

2020年6月都嚟緊仲捉鬼
唔好侮辱手足嘅智慧啦

你叫你隻五毛fd咪鳩週圍摟屌咪無事囉，佢可以屌我屈我五毛，我就唔可以反擊? 乜野道理?

出現了，你夠膽講句197563唔係你分身，係就死全家，ok?

同埋你條五毛無鳩段段屌我屈我五毛就得，我屌番你同你分身五毛狗就唔得?

如果我唔係分身
樓主死全家

我屌您老母